豬隊友快必譚得志炮轟交通Popo影佢快相 車速超標 52都要罰錢

條友係咪躁狂症

咁樣屌番人轉頭

Facebook洗地組正式成立！

呢啲電腦影 有乜好拗

7/10

咩路段

車牌係咪D7689

who

咁過咗就係過咗架啦

啱啱考到牌? 呢個位好似51都影

其實佢係行55，已經俾多2公里佢走趲

屌狗屌狗

唔撚鐘意佢 條友癲嘅
上次係條街瘋狂屌啲老人家

呢個位係極易影 無計

其實有走盞位

超速駕駛走盞位5公里減至3公里？ 網民質疑政府「搶錢」

FB comment 一面倒屌鳩佢

所以佢選唔到係有原因既
根本係政治負資產

區議員唔係選到？

輸300票比柯創盛

命中注定

陳梓維一次就選到，但佢選四次都選唔到，係有理由嘅。

區選本土大勝 係佢可以輸

佢個區真係輸廢老票

佢開咪屌票吖嘛

佢把口平時係臭既

不過屌票個陣已經就完，佢應該計過輸幾百票先屌

係誤差